有冇人J緊太子Madam把聲

個page就將就下
好似得呢個熱狗分化page有呢段片

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟國歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

( Show Blocked User - 暴風女神ABC )

咁都block有冇搞錯

J你老母，block你老母臭閪先

公平咩

屌你老母 你同個madam一齊死全家啦

j你老母呀，太子站打死人，你j個恐怖份子！

冇 食屎啦

我知錯喇唔好啊

呢隻惡雞那平時更年期咁 而家賴係野好嘔心

犬都J 不了

叫隻狗乸收皮啦
之前唔係好撚柒寸話「將你驅~散~」咩
扮乜撚野呀